警隊係市民心目中已經係敵人從一件事可以睇出

721 個陣市民對警狗不滿仲會去圍下各區警署要求解釋, 但依家已經再冇人圍警署, 大家市民已經去到對警隊絕對不信任既程度, 聽班狗9up都廢事, 咁係好事黎, 大家都覺醒左, 警隊唔整治冇人要服氣!!!

光復香港 時代革命